港共啲以牙還牙方法真係好撚柒

人地美帝制裁你四條騎呢啡
你就唔撚忿氣dq四個議員
本來好地地扮下嘢扮撚曬有民主咪好
依家好似小學雞咁擺明同人講我係咁撚串㗎啦
林奠你啲殖民地精英點解咁撚柒

推

真係勁柒

仲要搞到自己又上國際頭條

work咪得
小平同志講過

人地對付你
你就再搵自己人祭旗

唔好blame the victim屌泛民住 雖則都好撚扺屌
但係林奠條八婆真係好撚仆街

你打我4拳
我打返自己4拳當報咗仇

低莊到

係好撚抵屌架
班ON9,一早講撚左下場係咁架啦
求仁得仁姐

大家比下意見

班on9唔知係唔係等錢洗老閪都唔撚走
依家柒到咁先走

真係唔知dq嚟做乜
立法會係委派議員下己經無影響力
難得火熄咗又想燃起
只能講係趁美國大亂駁無人再制裁佢哋

阿茂整餅

屌 燥撚左

真係鋪鋪開始靜返 港共又會攪返興佢

岩啦，等泛民走撚晒，美國成個臨立會制裁等你港共冇仇報

真

支那ON9又唔係第一次
戰狼外交以為支那登贏撚硬
咪搞事囉開始
而家又有變數,真係未到最後都唔知
好老實講,如果你話佢唔知點點點黎做乜
你可以追溯到佢點解唔慢慢等五十年,03年就開始搞鳩你,23條令50萬人上街
跟住年年71都有遊行,直到之後政改話想搞鳩普選假民主,點知又搞唔成
之後既事大家都知
你問佢點解咁做?真係冇人知點解佢要咁做

林鄭曲線幫手總辭
感謝 本身班泛民想委任，搞到分裂
而家又團結返

講手法689高明好多，柒婆都係冇人上位先有機會

有幾柒？乜有輸過咩？

如果我係奶共同有返啲腦 真係唔會dq
依家擺明林奠想表視港共都好強勢而強行咁做 傻嘅都知會令件事仲worst
有時真係唔知佢係大智若愚 反其道幫香港爭取民主定真係on9

689真係陰濕好多
777根本就係ON9,以為自己好撚高明,其實就係好多野都係焗住做